封關冇用架，除非連外國入境都唔俾！

講果個都戇鳩，戴口罩著保護衣都唔係百份百冇事啦，咁又戴？

做啲乜係可以保證100%有效？如果冇100%有效就唔做，咁乜柒都唔使做啦！

佢哋On9

支國窮撚95%冇錢冇關係搭飛機外出再轉嚟香港
出到去都未必會㨂嚟香港醫啦

condom都唔係100%避孕，唔通又唔用

好多人都有咁既mindset
唔知點形成

一定要封

100% 係完美主義，
係啲on9先會講或者利用來搵藉口

醫護界係無人會以達100%成功率去做目標，佢哋只會講機會率
無一個醫生會話，個手術成功率有100%

封關會大大減低人與人傳播機會率，
班畜牲狗官勿推香港醫護去死，包括公營同私營醫院

on lun 9